{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노보텔 앰배서더 서울 용산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約をキャンセルしたい場合は、カスタマーセンターに連絡する必要があります。 宿泊客は、すべての施設の利用に対して追加費用を現場で支払う必要があります。 新型コロナウイルス感染症により、ソーシャルディスタンス運営指針に従って飲食店とフィットネス施設の運営案が変更されることがあり、すべての宿泊客は問診票の作成と体温測定が必要です。 海外から入国した自己隔離対象者は、ホテルの施設を利用できません。 一部屋あたりの最大宿泊人数は大人2人と小児1人です。 客室内に追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。 宿泊客は付帯施設であるビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナ、レストラン、屋内プール、スパなどを利用できます。 フィットネス施設の営業時間は06:00から22:00までで、サウナやシャワー設備を除く施設です。 詳しい運営案内はホテルのホームページでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルしたい場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約をキャンセルしたい場合は、カスタマーセンターに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのような場合に支払う必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客は、すべての施設の利用に対して追加費用を現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による運営案の変更はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により、ソーシャルディスタンス運営指針に従って飲食店とフィットネス施設の運営案が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "問診票の作成と体温測定は誰に必要ですか？",
            "answer": "すべての宿泊客は問診票の作成と体温測定が必要です。"
        },
        {
            "question": "自己隔離対象者はホテルの施設を利用できますか？",
            "answer": "海外から入国した自己隔離対象者は、ホテルの施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大宿泊人数は大人2人と小児1人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "客室内に追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用できる付帯施設はありますか？",
            "answer": "宿泊客は付帯施設であるビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナ、レストラン、屋内プール、スパなどを利用できます。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フィットネス施設の営業時間は06:00から22:00までです（サウナやシャワー設備を除く）。"
        },
        {
            "question": "詳しい運営案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "詳しい運営案内はホテルのホームページでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 495
    }
}